終於比我開到連登ac啦

終於唔洗做cd rom

好叻叻豬呀^_^

七仔連登會員點卡係唔係無加價 都係廿蚊

犀利

自貼

加左啦 我買要30蚊

Show Blocked User - 蕃茄神童

你比人掠奪渣
我買咗10渣喎

掠水 on9 iPhone